最新一期的《EDGE》雜誌曝料Steam可能將在中國消失

最近幾個月來，很多玩家都注意到Steam總是出現103、105無法連接等情況，這讓很多人開始擔心這是不是Steam即將被封禁的前奏。不論是在論壇、貼吧，還是微博、QQ群，關於Steam將從中國消失的傳言在坊間流傳甚廣，儘管更多時候這只是一種毫無根據的擔心，但對於已經習慣Steam提供的服務的玩家來說，本就處於灰色地帶的Steam未來究竟會如何，一舉一動總是牽動著他們的萬千心弦。而Steam客服之前在回應中國玩家「無法連接」這一疑問時也只是說這「跟地方服務器有關」「他們對此無能為力」。

bam9班掛狗啦

在最新出爐的一期知名遊戲雜誌《EDGE》上，刊登了一篇名為《東諾》（Eastern Promise）的文章，似乎在某種側面上證實了這一傳言。這篇分析中國遊戲市場的文章開頭這樣寫道：一名騰訊內部高級經理在2016年11月《最終幻想15》中國發佈會後，向一名中國遊戲開發者透露了公司未來的一些計劃，其中一個重要信息就是：「等時機到了，Steam就會在中國不復存在」。考慮到作者Simon Parkin是為《紐約客》《衛報》寫作的知名記者，《EDGE》也是業內較有權威的老牌雜誌，這個傳聞似乎還是具有一定可信度的。
不過，考慮到文章開頭列出的案例發生於2016年11月，現在傳言是否有了變化，最新進展如何，我們不得而知。

yeah

Bam柒支那狗

有個壞處係少左中文翻譯(雖然殘體)
好處就多到數唔晒

多謝黨
又關住班網絡癲狗

正版野都無法在支那生存的

即刻少左班出cheat既支那狗

正呀 存檔死清光

以後仲有冇得講 Taiwan no1撚狗？

有心，邊到都撚得狗

Hell Yeah!!

好事黎

同喜
PUBG 亞洲ser外掛狗多到呢
反正班支那豬都唔買正版game架喇 汁柒左佢仲好

幾時輪到香港